有無人覺得物以類聚真係好啱？

其實女神身邊真係好多女神friend
男神身邊又係好多男神friend
有幾可會見到有個女神post自己同個豬扒合照？又或者男神身邊有個毒L？
可能有嘅 但係一定好少先

然後如果有個女神同豬扒係由細識到大更加容易無friend做
因為一個永遠都受大家喜愛 一個就成日望住佢既光芒 其實都好殘忍 邊會有人真係無妒忌心？雖然知道我無資格去傷心

我自己就係望住人地個個 然後個女神friend已經去左女神個堆 又yo得又多friend 我繼續做豬扒同毒L

見過有好多靚女旁邊都有個豬西密友

通常男神身邊都有個肥仔笑彈

單純因爲有件豬西你先覺得靚，本質上唔靚唔係女神

睇完第一段已經唔洗睇
靚女張張合照都係公開處刑架啦